學生妹想收部iPhone X

小妹想收部iPhone返學用
但冇能力俾炒價
希望大家如果買到既話可以平放但我
原價平1百,2百都可以接受

500蚊搞掂
PM我你個樣同波
1Q過
我可以隨時彈鐘

Deal唔Deal?

加埋炒價 都要成2皮up先屌到

Deal?

IPHONE 8 變左交易單位

樣都未見過，你比部iPhone X我屌你呀

仲要平俾你 同你有親呀？

乞衣用乜貴電話

到底啲人喺網上扮女人係咩心態

小妹我都好想要iphone x
有哥哥肯買比我請留TG
小妹會識做

原價平淨一兩舊，ok？

去做雞啦屌你老母

如果巴打買到,
可以傾吓

人地咪做緊囉

乞衣

Push

你有無李知恩咁正先

做ptgf囉

想收咪收 關學生妹咩事？
又想用女人身份攞著數？

\WFC/

樓主台妹黎

iPhone X 三日 招小妹 屌足你三日 我食藥

iPhone8 三日
iPhone X最少五日